有冇人發覺靚女嘅男朋友都係柒頭

出街見到啲靚女永遠都會拖住條柒頭

葡萄？

真心有啲提子佢地

唉 同樣係柒頭 點解佢地會食到女

臭雞總係會搵毒撚/柒頭埋單